国际核电站处理的2500万加仑的水只占了在这场暴风雨中，10亿加仑的一天中溢出边境的水的四分之一。谁拥有提华纳河？谁最需要它的水？麦肯齐·埃尔默和维森特·卡尔德隆？2021年1月11日？圣地亚哥之声
不久前，Rico Squist决定她的新专辑应该以一些快速娱乐开始，所以当她说唱时，请尽量不要眨眼或吐出你的饮料，“在一个黑暗和暴风雨的夜晚，我不会融入其中，b-，我光芒四射。”Rico Squist将向你展示恶作剧的声音| Chris Richards | 12月10日，2020年|华盛顿邮报
现在，在交出舵之前，她将担任民主党的掌舵人，进行最后一次穿越波涛汹涌的环城公路的航行。水晶球2021：对经济、政治、技术和更多方面的预测|爱尔兰225 | 2020年12月1日|财富
它们有时会带来暴风雨天气，通常会以一条带半圆的红线标示前方运动的方向。如何阅读地面天气图| Dennis Mersereau | 2020年10月15日|户外在线
由此产生的云层是暴风雨，但非常高，其底部至少离地3000米。2020年8月的极端天气背后是什么？气候变化与厄运|卡罗琳·格拉姆林| 2020年8月27日|科学新闻
随后的嘉宾包括喜剧演员玛格丽特·曹（Margaret Cho）和自诩为“知识性飓风”的《暴风雨皮革》（Stormy Leather）歇斯底里的文学：阅读到高潮的女性| Rich Goldstein | 2014年3月5日|每日野兽
凯瑟琳（Kathryn）最常用的形容词是“暴风雨”。道格·肯尼：《动物之家》和《国家讽刺》背后的古怪喜剧天才罗伯特·萨姆·安森（Robert Sam Anson）2014年3月1日《每日野兽》（DAILY BEAST）
他们睡觉的小木屋没有地板和窗户，在暴风雨的日子里，风雨交加。《奴隶的12年》一书显示，奴隶制度甚至比电影《吉米·苏》2013年10月18日《每日野兽》中的更可怕
在引人入胜的证词中，阿里亚斯还描述了将她带到法庭的暴风雨事件。乔迪·阿里亚斯：《摩门教徒凯西·安东尼》《克里斯蒂娜·佩利塞克》《每日野兽》2013年2月10日
周三晚上，一对从灰线旅游巴士上下来的夫妇刚刚从墨西哥城飞来，错过了暴风雨的天气。2012年11月2日，《每日野兽报》，纽约游客成群结队地观看桑迪|尼娜·斯特罗奇利奇|造成的破坏
那是一个多云、暴风雨的夜晚：狂风呼啸，树枝在我们头顶上吱吱作响。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
种了一点黑麦，但那一点很好；大麦正饱受暴风雨的折磨，但却十分节俭。欧洲概览|霍勒斯·格里利
这个季节风雨交加，大部分时间逆风而行。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
从7月5日到10日，我们继续经历了暴风雨和寒冷的天气，海上波涛汹涌，船摇晃得厉害。女人的环球之旅|艾达·普费弗
这是一个不愉快的早晨，他们走到街上，刮着大风，下着大雨，云层看起来阴沉而狂风暴雨。《雾都孤儿》，第二卷（共3卷）|查尔斯·狄更斯